點解viu tv有藍絲莊思敏架

如題

大陸拍

仲要黑狗劇

垃圾戲

見到莊思敏以為睇緊TVB

幾時開始viu變左黃電視台

無話過黃 但唔應該會有畜生拍片囉

屋企播住無睇
淨係聽到黑警兩個字
聽日可以熄電視